大家有冇在快餐店食過陌生人的食物？？

我在大快活毒食，見到有人食淨好多食物，我走去拎左件咖哩雞同薯仔食

現在很內疚…又輸了俾貪婪的心…

試過將幾份野夾埋做咗個6寶飯

食開二手著條

有D離題
以前試過唔小心係老麥拎左個陌生人D薯條黎食

強帖留名

條友有乙肝, 件雞隻乂掂過,
咁二手食就揩野

仲以為你話出餐果度拎

話說之前m記見過有個中年男人神神化化自言自語，見到有人走左就去食人啲嘢。
重要好揀擇，專等中學學生妹食剩個啲

搶廢老個焗豬食

係ikea同吉野家試過

做咩姐你

報警！
偷竊罪

好帖幫推！

呢啲咪識食囉 惜食呀

學生妹既餘香

不推不是人！